比錢叫電子雞同太監冇乜分別，連閹人都不如

太監至少有機會摸下徐飛鴻不如改名叫小鴻子算